正式宣布 Price.com 已經成為黑店網

炒價，假特價，舊版扮新嘢，合謀定價
到宜家，現場問仲平過網上
已經成為黑店網
寧願上Amazon買，或者去鋪頭續間買

買電腦野？

試過朝早cap低左個價錢
走去間舖到問, 條友check完話冇, 轉個頭再睇price就加左價

咁到底要個網黎做乜鳩

俾毒男睇嗰兩條女打J

所以我一定係打電話去問左先

咁聽佢地字正腔圓咁用廣東話黎介紹產品又幾好嘅
香港地有幾可聽到發音咁正嘅kol

一個未發育小學雞咁，點打

講讀字黎講佢兩個比好多新聞主播pro

問左先

你睇吓啲片嘅comment

咁狗？

其實係咪大部分黑店？

深之都間麗達屋賣game console 成日都第一位，price 單機平引你買去到先局你買套餐

訂左去到話冇
叫我留電話我留完又已讀不回
去到話冇俾錢先咁就一定冇
之後同我講話成日都好多人冇時間回msg 問我要唔要第二款
我屌你老母

上次仲幫黑警賣廣告

好似當年高登lego post咁，好多鋪頭老細睇
哩頭傾完邊盒幾錢，轉頭落現時點見到加晒價

香港地永遠都只淪為呢種水平
要打飛機好心上咸網啦
去到邊都要意淫一下

參考下啫
心中有個底價

睇下啲片嘅留言先

三陽黑店黎 張單係寫行貨
個盒同件都係水貨黎

全世界都係咁架啦⋯⋯你只上連登？

諗住間舖係成個price做到最平先去問嘅
點知咁樣水走我, 講真我又唔介意直接同我講個價錢未update又好, 代理加價又好, 所以做唔到呢個價錢

但佢咁樣處理我以後都唔會再去返呢間舖到買野

水行貨
本身起果度買開水貨相機開工用
有次見行貨都係差唔多價就買行貨
我呢d會claim公司數 所以冇乜點check
係執野先發現盒同d配件係大陸貨

下.......你睇tech野都要打飛機係你既事姐
仲有唔好代表連登啦

會唔會你先係井底個位

試過去買電話 charger ，開住app買，收我$330。
我個friend轉頭就咁買，收＄300。
做咩

依個網on9架
好多型號都唔齊 上網search唔到嘅嘢現場大把
仲要現場同網上個價可以差好多

幫襯香港商家 = 水魚

九萬幾買一打iphone?

On9你買咗先然後攞貨咪得
點解要cap

個面話「只要商戶提供保養就可以叫行貨」

有個本身係新聞主播

睇完佢地介紹之後另外搵地方買算

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

人靚聲靚連部機都特別靚 好衝動想買 辛苦晒喇pinky 咁夜仲出片 愛死你啦

你又岩嘅
不過應該冇下次

我買咁多次嘢都無問題
係有時現場買會平十蚊八蚊
但唔駛周圍撲又平過去凶宅咪抵返

反正我剩係睇(@karenyeahhh)

仲未有 karen 潮文？

我當個網用嚟睇地址同大概個價算
不過YouTube啲介紹片都算持平嘅

嗰報價唔係舖頭比嘅咩？

amazon 優先係合理
其實香港個實體市場文化不嬲係咁.. 就係比人報價上去..你親身去買

咩事

個報價係商戶報，係都係d垃圾商戶呃鳩人姐，所謂嘅相熟代理搵佢地買電器Price報價問多2間仲平過佢

係咩 我近排買mon price價平問價一舊水

睇得多知邊啲黑店咪得，屌平台做乜

買相機野還好啦

間鋪頭有問題走去屌平台ON99

但係amazon都係有份打壓既big tech

黎緊好多電器要買，見到price比出街大鋪睇平好多
仲諗住係佢個d鋪買添，睇黎都係搵大鋪買當買個保障

去細鋪俾人劏都關平台事咩

冇用好耐，次次去到一係升價一係冇貨，士旦一樣

宜家d非日用品差唔多一半都外國買返黎，香港d垃圾舖食屎啦

有冇俾現金？

你買嘢要俾你手機幫手俾五星
勁高分

毒撚到起晒雞皮

嗰啲價全部都係鳩架 加你800運都夠膽死 一係就無貨

做多啲功課 搵間信譽好嘅買
我買咁多次都冇事

痴線 佢咁係做壞自己個場 仲點信係真行貨

成班好似未見過女人咁

係個格價制度問題 同信譽無關
多黑店就梗既 你無事你好彩

之前打過啲鋪頭問 愛理不理咁

有好多都整平個價 之後運費又加翻 水行貨就真係未試過不過買過耳機 係平外邊5百但係上到去保養又得9個月其他色又加50 最後買完到家下好彩都冇咩事

我遇到最多係price 有標價，但其實間鋪無貨

連登都有啦

karen

好多都係mark低個價呃人去，冇貨又update

根本鋪同PRICE一齊黑
佢個網購PAGE D所謂限時優惠 用行貨價OFF4 50% 好似好撚抵啦
禁到入去原來係水貨
再SEARCH番水貨價錢可以仲平過所謂限時優惠

毒到出汁隔住mon都聞到頭油味

price discuss uwants
同一間公司嚟

我買開電器野又冇伏喎

紅底扮黃 請黃KOL
但又幫華為賣廣告 試香港人底線
俾人屌就即晚del片
呢間野賤無可賤

百佳啲特價永遠都係假嘅 算唔算黑店

logi行貨好似真係殘體

其實都講過好耐，轉貼下以前啲巴打既回覆先

其實，樂x,京x,Ax,mobo x,kool x ,mega x
6間 是同一老細，褔仁，始創中心是重點包圍網
咪以為自己格價好醒，佢幾間舖頭高低價， 做到一間特別平， 引你班傻仔落搭

買電話一定要去連鎖買 百老匯呢d
深水埗d賣手機 好多間都係賣demo機呀 次貨俾人 搏你地唔敢換 就算換都兇鳩返你 d機乜柒人都掂過
利申：早幾年做過某間

買家電係比街舖真心平一截

price個app有得直接買嘢，其實信唔信得過？

因為佢就係想你用個app訂佢野再比讚黎賺觀看率
如果唔係去鋪買佢做咩要平比你

大部份認同，百老匯除外

咁雪櫃洗衣機呢啲大型家電
去pricecom啲小店 信唔信得過？

都要小心
佢要出蠱惑點都出到
有D真係會平好多
不過要自己做好功課
睇下有冇人唱佢係黑店

太子始創中心 二樓有間賣垃雜野
個價 1百去到要成double
條友仲串串貢 仲問我要唔要
結果我死氣氣咁同佢講俾五個我

等佢辛辛苦苦搵完俾我之後
我直接講都係唔要啦 唔該
當堂條氣順撚曬

D友好鍾意Karen 似小雲？
不過佢都盡能左力

之前都試過
上網睇一個價錢
去到之後話唔係個個價

存在價值係兩條女only
d 價格你認真就輸了

d舖個價明明係間舖自己寫上去
間間件件product都fc一次咩

我剩係知班叔父好中意karen同pinky
d comment好撚色

試過買電話，價，去到就冇貨

錄定做證據 萬一涉及誤導就可以向佢追究責任

香港人就係咁，其實HKTVmall又何嘗唔係高牆，壓榨緊小商戶損害緊本地小商戶同消費者利益？君不見阿布泰老闆年尾貼文正式推出HKTVmall，暗串緊好多嘢。小商戶上得products上HKTVmal，佢會迫你唔可以喺其他平台賣平或者同一個價。最後香港人都係盲撐，股票又好，社交讚好又好。

本地小商戶眾多，個平台多小商戶當中有啲害群之馬一定架啦，好似有CS可以投訴，仲有個安心訂購服務可以hold咗件貨個價，可以同個商戶PM完先出去，不過如果佢話無貨都吹佢唔脹。有不良商戶應該係一齊去抵制佢，投訴個商戶，blame個平台嘅好似有啲唔太公平，最多建議佢點做好啲label呢啲不良商戶。

amazon咪又係小店特許經營, 仲慘「隔山打牛」設訴貨品/退回點攪, 佢IGNORE你都得百幾公里咁遠

咁佢作為提供資訊既中介平台有冇責任？
佢存在黎做咩

正式退*岀

個四眼妹講野幾好，字正腔圓，口齒伶俐咁

唔講信唔信得過，做乜要比錢香討母公司賺

濕碎野就話去小店啫 大型電器都去咪作賤？咁想俾人當水魚咩？

反而試過有次買ringfit
預先online問定間鋪900蚊係咪有貨 佢話有
之後去到我話要ringfit 問佢幾錢
佢答950
我話：啱啱price online問900喎
佢勁閪：哦～你現金價咪畀900囉

呢間嘢幾時有白過？

我每次都禁咗訂貨先
再問佢有冇貨
多數都冇問題

如果唔禁咗訂先，好多一問完即刻改高番個價

有啲就明明訂咗可以減$10
去到同你講做唔到依個價

真 間間報完價打去都話冇貨要訂
訂唔知幾時先有
跟住叫你轉第2樣
冇貨報乜9

手提電話永遠平過人果幾檔
去到收番你幾百訂機費
做到2021 都未摺

岩岩sell shure 咪條片根本係sell 條女多過sell 支咪

佢地發音真係有料
總有啲人為反而反

間間都係咁
因為console部機賺得十蚊廿蚊
一定會水你買套餐

唔係
香港有正行貨
大代理

你id

係，有次買硬碟竟然平過 最低價

你有咁嘅思路就好喇
你以為佢幫助緊小店？
你好好了解一下呢間野點樣壓榨小店先講
你睇到嘅每一個報價 都收緊嗰啲小商戶錢
玩親都要鬥平
冇貨都照報住先
黑店某程度上都係因為有佢係咁「格價」

貪平中伏

得罪講 直頭有啲豬..啲毒撚真係痴晒線 有閪就j
優點係真係講得幾順耳 聽得出唔係跟稿讀既花瓶 應該真係識少少

點解要幫小商戶

成日同支那京東"合作"推電子垃圾嚟呃9人

開名啦，咁狗嘅嘢我唔信佢只係做一次

點解唔係現場問價，
見貴咗先開app俾佢

由頭黑到落尾喎

都係紅底

我試過上Price睇，見到件貨比市價平少少，打電話去問，佢話有貨
山長水遠去到舖頭先改口話冇貨，跟住喺咁sell我買另一個牌子
唔係單一事件，前後起碼試過四五次
分明就係用低價引你去，搏你唔想走多轉

而家我上Price剩係會睇幫襯開嗰幾間有冇得賣件貨
雖然貴幾十，但起碼唔駛煩

不嬲講明現金價架喎 eprice 個d 價錢

Price

買雪櫃，睇完打去鋪頭訂，冇乜問題

咁佢都要花時間心機加價老實講做水魚機會係低左既 啲腦場合謀定價 但係唔同腦場都有平有貴

香港邊有白店網

似足當年高登個黑白店
海洋科技大家仲記唔記得

發覺通常做特價嘅都係水貨黎

見佢首頁個airpodspro $14xx好想狗衝
但會唔會買到假野

有d人口才好，識講下價
細舖頭就寧願賺少d都賣
咁關個平台咩事？

咁4寶係咪？

電腦野一向amazon 執最好
d 濕星配件就無計啦
cpu amd 就悠二 不過成撚日無貨

咁你係咪即時去先？
有冇畀訂金或者叫佢留貨？
否則先到先得有咩問題

個拍賣到買咗個賣$575嘅HomePod mini , 俾咗錢但個賣家消失冇送貨，伏已中大家小心

見親呢句次次真係忍唔住笑

對毒撚嚟講,有奶or有閪便是娘

問完價,訂 -$10 去到買又話冇
又話個價唔岩 check多兩ckeck 要貴多10蚊

即刻掉頭走

買4電先仆街 間間差幾百 平鋪唔包環保稅 送貨$200
貴啲嘅鋪送貨$100包稅，最後間間個價差$10

明明係佢個垃圾制度引致黑店唔識用腦思考，price都叫幫緊小店

講出嚟自己唔覺得尷尬？

karen 把聲好能好J喎

就係因為佢有少少豬，對啲毒撚黎講先夠貼地
太靚既女神會比人覺得觸不可及，相反呢啲中下level既女先最易收兵

用app買要被人抽水
點解唔cap定圖 入到鋪頭直接問現金幾錢
貴左就話price個價唔同wor

唔係 黃金好撚多水貨扮行貨咁賣 殘體字擺明大陸攞貨
行貨有貼紙的

我試過去深之都買，見佢平過出面價
原來demo

香討旗下

水貨

千奇唔好 全部水貨黎
同大陸黑店合作
買就貴小小去Clublike

打過去問左先去是常識吧

弱智唔好上連登

最仆街係 間野佢改價/加價冇記錄

唔係商戶自己報價咩咁應該係間店有問題 個網只係個平台比人去check價

唔係一直都係價錢只供參考咩

個網純粹係用黎睇冷門少少既野係邊度用

你先on99
格價平台任人作價，假特價
你個平台作為管理者咩都唔理
咁你除左攞黎睇鋪頭地址同電話之外仲有咩用
到時有新平台取代你
你咪等淘汰囉

應該改名叫

得罪講句 好樣衰

咁唔係個網問題，係間野有問題
有d貨唔受歡迎，間野個價就永世唔update
雖然我都係用過一兩次

唔好用佢個網/APP買野 寫到幾多折好平 純粹用來幫鋪清貨
有好多仲SET高左個價 睇岩自己問下鋪好過

即係禁左先俾買？

經常有價無貨

屌我都試過
睇完過去鋪頭問，開住個web page 問(嗰陣仲未有app)
間鋪同我講件貨有，但係唔係做呢個價啦喎
屌你但價寫住今日更新，佢開1點我1點半去買同我講已經改撚左個價？

試過上到去，話要個樣野， ，即場開手機俾佢睇，佢話個價唔update，個日期寫著今日update喎。

跟著攞埋本入貨簿過黎話，我入貨都好貴ga，我話你入貨幾錢關我咩事，一係跟番個價，一係唔買，最後買多樣野，再俾左折

出片係幾好 字正腔圓又有內容
但係個網嘅運作真心差

一個天 一個地

咁你可以唔買架嘛

你哋試吓舉例香港有冇唔呃你嘅鋪頭，都應該搵唔到囉！

price 係唔係uwants架
支那公司係咁

又唔一定 係鋪頭問題。
有次去黃金買電視 跟住佢現貨個價貴過price ，個哥仔叫我即場用price 落單，咁就做返price個價

打去問叫留貨10分鐘到我有問題?
況且對方去到話跟本冇呢個價亦冇貨
叫佢搵聽電話出嚟對質就話佢行街...

你㩒訂購會扣佢錢

真

係平台，俾商戶提供報價俾人參考姐
唔通商場有間鋪呃你，果個商場就係黑場咩

條友好扮野

香討+uwants

佢依家做埋商品賣野啦

咁咪黑店中既黑店

揀最平又多差評啲鋪，奶野上黎嘈我幫襯開五星級商戶 優質服務標籤啲鋪又唔見我中招，係有時上網問過有價無貨。

咁佢個fd就一定係個啲人？

個問題係price 度寫明單機價錢，去到就話一定要套餐加你價。咁我寫ps5 賣10蚊都得，但一定要跟隻game 賣你一萬。 呢d 係誠信問題。另外頭先有巴打話佢迫人俾5星佢

你反而係去現場問價
你同佢講:你上網唔係呢個價喎
跟住佢叫我報返個價比佢
早知再報細啲

你連我代表緊全世界都唔知，會唔會係你嘅問題？

中過招
真係唔好貪個幾十蚊
而且個網好唔update

記者啫

真你老母臭閪

好多假價格. 去到就冇 個網只係比你參考價錢. 幾好用.

一路剩係格價用 唔會用嚟買嘢

佢顯示個價

2011

N年前好彩執到個mon平5舊 用到依家 老闆娘仲好好人等埋我先收工

支那狗愛侵力又出嚟柒
你班弱智仔咁得閒日日老屈同放fake news
不如同特朗普一齊去含習近平啦
唔講仲以為全世界都愛侵力可以反共

啱出AirPods 2嘅時候好多鋪頭無貨
係price到睇到有就買咗
後來AirPods壞咗拎去apple到整
Apple個職員同我講出咗AirPods 2價錢又差唔多點解仲買 AirPods 1
我先知道垃圾price拎第一代AirPods當第二代賣畀我
之後仲發現跟AirPods送嘅條充電線唔係正版
偷龍轉鳳咁換咗條假線畀我
明明我拆嘅時候成個包裝都無開過
真係好好奇佢點換走條線

其實睇下價格走勢
唔駛下下出去睇都Okay 啦
鐘意就訂 去到話做唔到個價咪走囉

間舖自己改價
關平台咩事

不嬲amazon買，我只係用黎睇下平香港幾錢

你唔識用姐, DM 佢傾好價同留貨, 買咁多次. 行+水, 未中過伏

依家咪就係話哂人時間囉郁下就改價錢

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

得啦，去收5毛啦

[實驗] 五毛照妖鏡

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喺信和買15xx 7日內就壞鳩咗
但應該係真因為拎去applestore有得換新

我知
不過你去到唔啱價就走啦
明知佢呃人仲幫襯咩

呢個邏輯，原來大家一直怪錯咗淘寶，因為賣假貨嘅都只係上面啲舖頭

得啦得啦
你班愛侵力日日喺度搞分化放fake news
快啲返北京打科興疫苗啦
先發制人開個post 等啲人唔會話你係五毛？

其實你當price係科技版嘅openrice成個觀感就fit曬。

同埋之前買XM4啱啱度度都係正價時，我入太子現金價都平一兩舊，老闆同我講話擺上price啲rules好強硬，又唔可以太低又乜又盛。

周埋試過幾次price買嘢都冇伏。

到?

我都試過幾次係咁
佢係咁標價, 一係佢錯, 一係PRICE錯, 同PRICE 一對質9成9都係間鋪錯
迫返佢賣返標價

Price .com啲假價今時今日仲呃到人？零參考價值，晒時間

唔係apple單，佢自己舖頭嘅機印單嚟
去apple嗰陣佢check 部機serial # 就知係咪正貨同埋幾時開始有保

你而家先知咩

叼仆街咁樣衰

Price價=冇貨

屌仆街咁樣衰

咪衝出黎柒啦
啲牌仔俾錢買架

只作參考作用
都叫十間都有一兩間幫襯得過嘅
不過報價最平個啲全部唔駛睇

上price第一時間打電話問左先

冇呀，行過兩步去gameclub買，老實好多唔使套餐

多數用嚟聽電腦新聞

其實咁難得又有兩條囡拍片
個網愈嚟愈多人用
唔汁返好啲真係哂咗啲
比人陰完一次 好難有下次

又唔會喎 我買過幾次普遍都唔太差 主要係要揀啲評價比較好嘅公司.

1）曾經試過買printer 見到一間標價平過其他 仲要有原廠現金回贈 我喺網上面直接買咗先再約交收. 結果交收順利冇問題買嗰陣嗰個人仲教埋我點樣拎回贈. 第二日已經見佢改返價錢.

2）買水貨電視 講到明包幾多粒死點. 前後換足兩次都係超級無敵多死點 定係唔知灰塵 總之好嚴重. 最後肯退錢 雖然佢都唔係好順氣. 但係我諗佢都覺得嚴重 同埋真係唔關我事. 兩部機都超級次貨feel.

果個網我只係睇邊間可能有, 最後咪又係要自己去買
所以次次都會打電話OR WTSAPP問有冇貨同咩價錢先
費事走一轉空手而回

明顯打錯啦

試過係price睇濾水器去最平個間問吓，去到話price個隻係舊款代理無哂貨轉咗新代理唔同包裝差唔多貴一倍，之後去咗第二間貴少少，又買到佢所謂嘅舊款代理

又比錢買似係你衝出黎鳩估

ONLINE問左先, 有貨就起PRICE到俾埋錢ORDER
拎住單NUMBER去拎貨, 到時唔同價乜乜77一係就間鋪食一係就PRICE食, 唔會係你食

咁自己唔監管都有責任架
人地因為你既推廣黎睇你
你乜7都唔做 就推番個波俾人咩
你係消費者 平台 商戶 中間架喎

試過現場貴過price 跟住我俾price個頁面佢睇 又可以用price價買到喎
係咪我好彩個老細好人

我有個friend喺度買二手PS4俾人呃撚咗成千蚊

咁關個平台咩事
唔通啲人喺dcfever 買二手野比人呃又懶落dcfever 到

係負評唔係差評呀巴打

上次買耳機上佢到睇 話係水貨 ,明明就係假 !!!!!

搞到之後拎返去退 ~

條友仲死撐:係水貨黎架
我話:你假都假真D呀

最後晒晒車錢同時間

上次買脫毛機 上網睇話有貨
去到話無 算啦咁訂囉
訂完等咗一個月話代理唔覆佢
無得訂
你老味啊等咗一個月先話無

sorry,一時醒唔起

咁去教協係咪真係平啲？

係咪五星級商戶同有優質認證嘅地鋪 通常都冇問題
當然會事前google 佢係咪黑店

我買過洗衣機 微波爐 空氣清新機同飛機杯都無野
態度都ok
不過有時有幾間去問報價係無貨就真ge

。。。
我買左套餐 嗚

騰訊

用散客身份係G World 訂咗A71，去到LO哥話要會員先做到呢個價唔緊要，Like佢fb一樣有

著到咁都J 得出？

依家用緊隻4Kmon LG黎，上年price睇過夾過先出去買，仲留埋電話果種，出到去先觀望下，sell我就問(想買果部)呢部幾錢，竟然仲平過price登記時五舊幾水，部野係算新型號香港有賣幾星期內果種…

當上左比較網， 你想有生意就一定要平... 但呢d 牌子野成本平極有個譜， 你諗你了

好多其實冇貨

平少少咁囉 但係電子野要襟用 仲想慳嗰幾十蚊做咩

不嬲，買過假行貨SONY相機

karen係j把聲！
屌 佢應該開個channel 細聲講野個d

推

佢有個 in-app chat，你可以係入面問清楚先去架喎，so far 買左過十次野都未試過 chat 確認左但去到無貨或加價

試過去到舖頭問價，貴PRICE 個價一截，跟著SHOW 番個PRICE 個價比佢睇， 介紹先做到果個價咖嘛

Price 個價通常要show app 係常識

黑唔黑好睇鋪頭如果鋪頭喺深水埗就真係要小心，如果係小電器價格上係平過街鋪幾平

又唔係Price賣
係商戶賣，類似HKTVMALL 咁

開名

個度個價都只係參考, 睇下舊野大概幾錢咁, 唔會信晒

wow 依家先知. 背後係邊個集團?

利申返唔係想惡意數臭人地, 只係親身經驗

出全名啦.. 估唔到

睇完呢個post 先發現咁多人唔識用in app chat 問有無貨

同埋price 個價咁平一定只收現金/eps

買咁多次都無問題
睇完價一定會去前就同間舖問實價同有冇貨

Karen, pinky

幾年前去price店買過電話俾家中廢老
6+64
變左4+64 返到屋企先發現
打去講 佢話拎錯
價錢差成節

試過買CPU 電腦火牛 每件產品逐間鋪問 全部都冇貨

冇撚用架呢個網

小商戶賣3C貨只能賺好少，有時候分分鐘得幾個百分比，如果唔收現金收卡嘅就會冇多2-3%。

我買大型電器無問題
係響 price 度問左有無貨
跟住安心訂購
俾訂或full pay
跟住收貨安裝
都真係平
仲平過街坊鋪

你唔講唔知有女...
不過好普通....

睇女就睇女 佢地都係讀稿
好明顯係鱔稿, 不停奶, 有幾何狂踩

應該reseal

係price鋪頭買野真係要check清楚，價錢隨時變之餘，有問題唔洗旨意換到
可能我好彩，相機野全部四寶三陽買，暫時冇中過伏

咁賤

垃圾PR POST又想分化
主播深黃黎

上網睇暖風機 一問完有無貨就mark高左50

實X都一撚樣，總之佢集團嘢一律唔幫襯

咪係
個網唔理咪即係同意呢種手法
人地都係照直描述啫
個商場多黑店咪即係黑店場
個網多黑店咪黑店網
無講錯喎

最正嘅係你落到腦場又會見到呢堆貨

蒙眼

J佢把聲做咩
你唔去j欣宜

蒙眼都喊掂 無撚女人味
仲柒過牙冰童童

真係有sales 講過

自己搵開三和電業 唔係先達果間三禾電氣

幫襯咗十年 電視機雪櫃洗衣機都買過 有平而且冇伏
但係呢啲要你自己有齊model no打電話去問同留貨
所以而家習慣買電器都係出大舖睇完model然後自己訂

大型電器先仲安全過小電器 ( 大型電器先少有keep貨)
小電器都安全過D 電話果類

非黑店計,大部份你check下真行貨?
代理送貨安裝?
貨到付款
九成九無事

但有D唔係黑店,去到真係有貨,唔會加你價

認真 買 最多係問貨

水行買得多就識睇 但好多黑店會倉底貨 翻新貨當全新咁賣 買野一定要親身睇過先安全

, , 前者係外國website嚟㗎！

咁下下去大舖一定最安全

但冷氣,雪櫃,洗衣機果類真係睇完都無用...
不過D 廠夠PK, 好多model 年年改名，
會倉底貨好易認 ，翻新又更難
代理送貨/代理上黎安裝又受保，好難翻新貨當全新咁賣

但TV類的確易D中伏

而家好似無咁做
一開買機係咁樣

但係我3陽買完之後
去sony做保養維修無問題喎

去買耳機 到門市佢mark 高幾十蚊 咁要個price 報價嚟托 都唔跟報價賣

依家既行貨係2腳？

我之後起旋轉拍賣收多部wx800就正正常常3腳

見到起黃金既鋪多數都係伏黎
上次去買隻PD Charger, 黃金間間都係有出入, 全部貴100
既價, 好彩當時肯行多陣

9個月保係咪比人開左黎玩，2手當新賣?

有訂購功能仲有得平十雞你唔用

應該整整個鼻

乜真係有人上去買野？
我睇價然後去現場買

Her nose is too big.

Price. Com不嬲都係用最高價作實

柒到盡頭便是型
希望你成功

佢報新聞就真係一流，佢個樣啲中坑以上like

不過我係兩年前買
我印象中係無2腳插頭

係咩 ？
用咗$235 買咗headset ,mouse,keyboard 宜家仲開心使用中

訂完之後仲平咗$20蚊
未中過伏

用太空卡好 收集電話目的路人皆見 之後會多推銷電話？

So far 未衰過！由幾百到二萬都OK！

做開供應商
啲價會咁
黑唔黑睇你夠唔夠醒

1. 價

有時廠會俾啲甜頭啲好嘅reseller，俾啲特價佢地，話哂俾全世界知佢地有靚價， 情況，因為鋪頭標幾多無人日日check， 班reseller會互check，見啲價唔對路就會嘈
(例如件野一般全世界1000蚊返，但廠可能俾幾個好嘅reseller 特價800，唔會標1000以下，但喺鋪頭可能會標900)

一般呢個情況只會出現喺有實力嘅大鋪， 一截

2. 價

其實呢個先正常，要鬥劈價先吸引到人，所以佢地一定有咁平標咁平，鋪頭系劈人(即系攻心急唔睇價錢買嘅人)，

同佢傾好價先去買

一般出現喺位置方便，近門口，樓梯口，或者地段多人流嘅鋪

3. 標好平，但次次無貨

多種可能，有啲鋪懶睇Price list，人地標幾多佢標幾多，到有人問先發現做唔到個價。
通常啲細鋪食唔到量價，或者有discount 果陣唔keep貨，但又懶跟死啲大鋪標幾就會咁。

所以出現一問價，先問供應商現價/先check返價，發現做唔到就話無貨，5分鐘後再標貴返。

第二種，大包圍乜都跟人標，其實呃你問佢野，佢會話無貨，再推另一個佢有keep開嘅牌子俾你
通常會推一啲蟹貨/難賣嘅貨，因為供應商會俾discount佢地賣呢啲貨

第三種，fd底幫下隔離鋪，有啲幾好人嘅reseller會幫隔離鋪標埋佢啲Product，到時好彩中左有人要，咁佢就同隔離鋪拆一隻貨，winwin 雙贏，但始終啲貨唔係自己入開，唔on market，唔知隔離鋪嘅庫存，所以好易無貨

醒目嘅話，個價滿意，同條友deal好先好去買

如果時間多，再去大鋪問問價，

特別勁多廠商做櫃做廣告同大貼紙地膠果啲大鋪，通常佢地喺廠眼中都係好reseller，會有甜頭，

Thx，清
明白曬

另外一月到過年呢段時間，正常乜鬼都缺貨
今年硬件產能跌黎緊都會狂加價

同疫症關係，買野， ，但賣左電腦幾十年嘅叔叔伯伯，明明無keep 個party玩埋一份

所以無貨，或者果頭話無貨，果頭又標返貴嘅情況會嚴重左

仲要沒奶

梗係like啦,成隻小學雞咁,拜登都Like啦

好多玩具鋪都係咁

唔係我果時係高登點會屌鳩係fb 今日一入,成日開開post價條玩具賓周痕

你開間舖
搵佢地sales問下
點先排到頭一頁
點先有獎
再衝出黎柒啦

不過話明壓榨 你買都未必賣架

咩好快回覆個啲就可以靠勤力拎既

[url]最好問佢邊間總代理，再打去果間總代理問保養啲野，問下佢同原廠保有咩唔同，咁會最清楚，因為間間廠同代理做法都有啲唔同[/url]

屌，太眼瞓加密禁左url

英文黎 有代理貼紙

個問題係點解去到發現有問題仲幫佢買

係間鋪用低價引人嚟
黑店橫黑店，就係把關不力，不過佢都唔會審得到貴咗定平咗

Pinky正啲，成日J

上面果D 全部假價黎
去到問一撚定話冇貨

樓主pin this

Price com全部黑店，
越高分既店，就越黑

屌拉星全部報假價錢
無貨就咪撚畀啲黑店報價喇
浪費時間chat嚟chat去

前幾日買左部洗衣機，又真係跟番佢個價波

前幾日第一次上price買左洗衣機，跟price價，好新淨，冇伏。

我前幾日買左洗衣機，都ok既。最緊要揀間好既店。

推介電器界藍店之首

小弟做某連鎖電器行
成日有啲撚樣搵最平果幾間黎格
仲問點解我地做唔到果個價
我都費事講咁多直接叫佢去返果啲地方買
由佢俾人呃俾人玩

我覺得真係睇運氣
買乾碗機試過遇一個情況係
我問老細有冇果個貨，佢話有要訂，佢個LIST寫429
見到399
之後佢就話你上去睇過咁就399啦

不過我覺得電腦砌機件都係黑黑地

全部特價都係假

想問下巴打講既大鋪定義

發覺上年開始有合謀定價問題

試過差唔多情況，跟住佢個大陸老細屌柒佢同我講幫我搵一揾，嗰次最尾係買到嘅

參考就算啦
睇完貨第一時間打去問有無貨 係行貨定水貨
記得唔好問係咪xxx$ 要問件貨賣幾錢 等佢報價比你
好多時佢都會報貴個價 個度賣唔係呢個價 有合作既商舖多數會跟返個價賣比你

直接上門買一定比sales玩撚死
最鐘意就係講呢件無貨 不如買呢件啦
係咁sale蟹貨比你
旺電/太子始創個邊特別嚴重
上price見到比其他舖平四成以上 90%係無貨/得水貨

小至電腦零件到大型傢電都好易比人呃
係香港買野就係咁撚閪

我買幾次又冇乜野
最多水貨寫行貨，賣水貨價，佢老實講係水貨

係美國買野調返轉
係Best Buy買野有price match
你手機搵到平過佢個價俾佢睇就跟果個價俾你

我買尿袋洗衣機耳機都喺price搵又未中過伏
不過知手提電話類係9成黑店

我以為係用黎上網買野
住得遠車費來回都三十蚊
去一轉格價我不如直接叫佢送埋

啱啱試過問熱水爐
淨送貨唔洗安裝都貴過price.con個價一大段
問佢點先有嗰個價
佢話係工程價，量大先有
都on9嘅

貨就不留行比，某D商戶就自己大Lot攞會自己有倉Keep
大型電器多數嘈既位唔係件貨，最多係因為送貨安裝問題

細鋪送貨隨時自己車隊送，有時甩單送唔切甚至取消
你請假等一日話無貨到都唔好話唔過引

上面回覆好似我打

利申：除左做過上面幾間，早幾年仲做過樓上電器行

撞手神，不過你想唔想撞到自己咁解
細鋪同代理拎貨少，某D貨7日換都無，因為佢地同代理換下次再番個價會好差，一般佢地都係有咩事都叫你直接上代理

但D代理近就話如果大昌行個D九龍灣，買舊野用都未用就壞左叫你辦公時間上代理換，俾著你唔嬲到拆天

呢排好似price自己食埋佢地，開左個網購平台
同埋近個另月好多鋪頭直頭唔報價，應該平台同鋪頭中間發生左問題

唔好以為上面睇完就係最平，試過好多次無擺上去既地方仲平好多

人地只係平台, 方便你去問, 好多時都係無貨, 介紹你其他個D都唔需要理佢

無幫襯過限時優惠, CHECK過都知唔可靠

其實price班人個個都有上連登 應該要問下佢地呢排搞乜撚

香港格價網 前身：Uwants Price格價系統
2013 - 騰訊(00700)來港尋寶 入股 Uwants 及香港討論區

淨係拎黎買過口罩

咁又kol 真係阿豬阿狗都係kol

呢啲唔可以講咁白，始終啲reseller會上連登mon post，講太多會自爆你參考下我果段野最後果幾句，有晒提示，不過唔係絕對

因為佢地關係極複雜，唔止睇錢，唔止睇間鋪賣嘅數量，仲要睇間鋪對間廠好唔好，合作得耐唔耐，對間供應商關係好唔好，有啲大鋪嘅價未必一定靚，但細鋪都有機會有靚價

因為啲大廠唔會只派好賣嘅產品俾供應商，會要求供應商食埋啲好難賣啲死貨，或者有時有啲新出未知市場反應嘅產品，有啲reseller會拍爛檔做好人幫手搞掂同入啲黎試，平時又準時找數，咁啲廠同代理就會對佢地好啲

如果有啲鋪淨係入好賣嘅貨，就算賣得幾好，間鋪幾大間，賣到識飛都未必有靚價

相反，有啲reseller唔係大，但佢地見供應商有咩新嘅野都會試下，又會幫手清下死貨，咁有心咁廠同供應商都會對佢地好啲

不過就算係大鋪都有例外未必有靚價:

仲有啲reseller (大細都有) 同供應商關係唔好 (有機會係佢單方面覺得關係好，但供應商好憎佢地)，例如有啲覺得自己大大間做左好多年，自己業界又識好多人，或者有啲細鋪唔識做生意覺得自己係客就係大晒，佢地會成日屌鳩供應商又玩鳩供應商又成日過期唔準時找數，睇錢份上供應商點都會供貨俾佢，但個價靚唔靚就難講

或者有啲鋪頭，種種原因可能食左好多垃圾，所以某啲item俾個under cost靚價佢， 劈到under cost賣，仲要係hot item黎，搞到供應商收到排山倒海嘅reseller投訴，果啲下次就算食幾多骨同垃圾都未必再有靚價

同埋賣水貨又係，有啲鋪自己去外國入水貨，同行貨兩溝咁賣，供應商同廠一定會憎死佢地 (除非有特別情況，有時係密許嘅)

最後大型連鎖店同佢地啲腳係論外，完全apply唔到我講果啲野

price係咪好多行貨扮水貨賣
除左原廠變自家保
仲有冇D咩位可以多加注意

有見過good century貼紙但殘體

都係買果陣睇件貨有無貼到行貨貼紙(代理商張貼紙)，或者無時間落去睇實物嘅話，有啲人直頭會check左香港行貨係邊間代理，先打上去代理問” XX鋪果啲貨係唔係你地派貨”，再落鋪頭買。

不過有啲代理都會入水貨賣，有貼紙都可能係水貨，所以有時候可以google左件產品香港行貨代理係邊間，再對清楚貼紙上係唔係果間代理名

雖然有啲勤力嘅大廠或者代理會揾人上 去mon，或者落場去check，見水扮行就會多渠道搞鳩間鋪，不過其實無乜效果，啲鋪耍少少手段就無事，做唔到啲乜

另外講漏左，事實上好on9係有啲行貨上面喺無行貨貼紙雖然唔多見，但真係有

有啲產品我聽過係行國際保養，世界上邊度買都有維修點，所以行同水其實無乜分別，例如 iPhone

jobs done

同以前D細電器舖廣告一樣

係用黎昆你上去佢間舖睇野

上到去跟本就無果件貨,一係就唔講明要訂

佢就搏你上到去果時好心急同鳩痕,一定要買到件野番歸

進而SELL你買第件貨

依類網站用黎格下價,知道一件你唔熟價錢既貨大約幾錢到買果時唔會俾人搵笨就算啦

我鐘意另外果個多D

因為price 收commission

不能同意更多😡

上面講過去左隔離gameclub買， 價。係之前俾人撚左一下唔gur 姐，冇幫襯到麗達屋。

有啲產品根本冇代理入，都講有行貨就知有幾堅，想買平野多啲做功課

暫時買過兩次野都冇咩問題

巴打解釋得好清楚

仲有Philip

大眼雞買歐洲機，日本式圓桶就買番日本牌子

行貨水貨都經price 買過幾次
每次都係經chat 問咗價錢同有無貨
全部喺大鋪買，so far 都無乜問題
細鋪個d，有d明明水貨價，又mark 行貨
睇個description, 入面個價又唔一樣

個啲睇行文已經feel 到係阿叔

貴少少去dbase 好過
富士除外

好多時平嗰d都冇貨
On99

都好耐之前下

有時都要d 店鋪配合番
佢想做埋網購平台，炒唔炒/係咪黑店都要睇店家
試過買冷門pokemon 玩具食好貴炒價，唔緊要
試過執到平野
試過係網購襟左留貨，個店鋪就覆我唔洗係網上落單自己去鋪頭買，去到鋪頭就話無哂行貨得水貨，不過水貨要等聽日先有貨，仲要比網購個價貴80
跟本襟住黎搶

最黑都係佢平時會搞一蚊電器限時減價
比我搶到第一個入去，打埋信用卡資料個陣先話已經無貨

第一次見連仔咁介入

五毛post又唔見佢刪

連尼住支持藍店咁大件事無人講？

清篇野好似幫人做seo咁

Pinky Karen

以前舊登

間黑店真人識連仔掛

前年買xperia10plus靠price網打去華仁留貨買, 平過大鋪4舊幾

股東

出完果句之後極速由熱門唔見左

最近price買既洗衣機，跟price價，冇伏
不過個師傅裝到漏水，好彩我識搞

其實算唔算違反商品説明條例

點知係大陸貨？

sorry睇唔明, 自膠
"睇開心"是指睇心情，定話 "開心" 係咩網？

Push

佢話冇貨，咁我又冇比錢，應該唔計嘅

拿
說話又唔好咁講
兩條女事實係幫助左price好多
係人都中意睇靚女
就算唔係靚
至少人人都係中意睇女多過睇仔

舉個例
如果price搵ray ma同van仔兩條咁嘅毒撚去做主播
你睇埋我果份

點check是咪倉底貨 翻新貨？

留貨最好俾訂
又好, 邊度網購都好, 好多reseller 同行/仇家假扮客黎scam, 唔係真係買, 做客嘅未必睇到呢D野; 真心買, 講清楚價錢問清楚係咪行貨, 落訂就解決左好多呢啲問題 (price上面唔少黑店都係事實, 要小心揀)

你個case十分鐘都唔肯hold, 係啲咩product黎

買過咁多次冇乜問題wow 唔岩價咪走

"幫襯開嗰幾間" <------- 呢個真是要開名

根本就係黑店，買過一次冷氣機話包機本安裝，上到黎就話個架唔岩 要令外屈鐵，加多一千 ，

唔好講個別舖
基本上黃金除左某幾間，又或者你識人之外
都唔應該幫襯買console

因為佢地都係收完你錢去返嗰幾間度拎貨
咁點解你唔直接去嗰幾間度買？
兼且佢地咁樣賣機係冇錢賺
所以一定要你左搭右搭先有錢賺

有fd話去買switch（我地係電子佬）
d sales連「張micro sd一定要用返老任嗰隻」都講得出添

唔係話佢一定搵你笨
但係咁多大舖又咁多正正經經貼晒價錢出黎嘅舖你唔揀
係要去d冇價錢牌，問價又要衰衰咁喺部計數機㩒出黎俾你睇嗰d做乜

想聽

不如你講下外國tech youtube channel，多人睇嗰d，係女而唔係仔
unbox therapy
dave lee
linus
砌機嗰d都係佬
我早排玩vr幾個tutorial channel都係佬，見過得一條係女

求祈search下部電莖laptop
碌一碌見到有女
唔係香港就係台灣

冇乜黑唔黑既
早排搞乜鬼促銷咪又係咁
街價仲平過佢
同打住電腦節個名水鳩人買野冇分別
唔岩價咪唔買

宰羊科技
我死都記得

Mon post 狗出現注意

Price用黎睇電器detail 好過
睇完detail 落豐澤 百老匯呢d連鎖電器行買仲好
起碼貴少少買個保證

下 乜真係會有人信呢種網咩
....比著我做個行都覺得On9啦
擺晒d價錢係到
個個都上網睇到晒
街都唔洗出 連sell既機會都唔俾

仲要係到鬥低價 弱智

有咩保障? 又唔係買陳列品, 傻嘅先畀咁貴買

陳列品先平喎

大鋪只要唔聽salesmen講嘢 其實係最安全 因為多人去 無必要陰鳩你

(Blacklisted)旺角始創 Gear Digital 冇貨扮有貨 屌

仲要係藍店

參考價網, 唔係比你去買野.

家電爐具既話
一般都係備註到落實價
d報價好低9成9係飛機價
但係一定全新行貨
亦都會平過大舖

揀間信譽好少少既price店仲好啦

其實呢樣嘢係好撚反感
真係唔係唔啱價就唔買走人嘅問題
因為我都真係試過好多次
見到price個價，之後專登去嗰個地方買
之後屌佢老母，話冇貨，之後話套餐嗰個價先有貨
屌佢老母根本就逼人買貴啲嘅plan
如果次次都係咁嘅話佢只係曬緊人時間

其實好多都係賭白頭片，冇貨扮有貨，仲要俾其他商戶平，劈低個價。
買嘢前睇下啲商戶comment 先好扑鎚最穩陣。

利申：幫緊某商戶打工

有冇多啲嘢爆？

冇貨商戶劈殘件貨，等有貨商戶冇錢賺。有人篤灰佢最多咪落架，冇損失。
大家格價之餘商戶都要開飯，個價唔太離地好過買難受。

巴打識啲嘢，全世界所有b2b - - >b2c都係咁玩法。 都係受限於代理同鋪之間嘅關係。

但個網縱容啲鋪亂報其實都收得皮，end customer 話之個代理點分貨同offer乜價比鋪頭咩

屌你老母原始人黎?
個APP SHOW曬所有INFO.仲要人打去CHECK?咁個APP有撚用啊
仲講到理所當然咁,傻撚左?

明明有in-app buy同in-app chat, 佢真係原始人黎

個in app buy 垃圾黎
上面第一句就係價格唔準
已經代表唔可信

in-app落單定左個價, 去到遇到奸商比錢攞貨唔同價, 咪屌柒佢唔買再負評再投訴囉

搞咁多野
打個電話問價 問撚完唔岩咪report佢問下一家囉
去到先屌柒佢曬時間？

邊度靚

真係奸商既話, 你打電話去問完, 去到都可以收你唔同價, 然後唔認數話冇講過都得添

巴打們表示
有機打就得 唔理藍黃了

18年我都仲淘緊寶啦

又買

無法判斷真偽喎
屌麗達屋嘅人比證據出黎喇喂

只試過跟個網一次 好彩個老細叫正正常常老實

thx

唔問定先落去？

in app chat 白紙黑字 cap低 唔放心咪再錄音 總有方法既

btw 無人叫你去啲細店黑店 去返大鋪咪算囉

我上年price買Acer Mon
琴日壞咗用唔夠一年

要單先有保養

坐左大貨